[
    {
        "randomId": 417
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    }
]